各位巴打絲打入機場抗爭安全好多！

和理飛公海link

各位，我地唔能夠再有義士損失啦

呢個時刻，係時候出黃牌，入機場休息幾日，8月9日至11日 希望更久

入機場有幾個優勢

1. 警犬唔可以開槍，開槍飛機要停飛
2. 唔可以放催淚彈，停飛之外，消防灑水系統會令機場水浸
3. 唔可以趕人，秒秒鐘都有旅客，打錯人就會係外交事件
4. 只要唔入跑道，唔入禁區，機場特警講左唔會出手
5. 玩野既中資航空，我地就玩謝佢D客人
6. 機組人員好多都係黃絲，有補給
7. 警察唔能夠封島，因為有乘客要走，油車要出去
8. 入到機場，我地就係莊，政府係閒，警犬都無能為力
9. 搞爛機場，無人咩得起呢個責任
10. 入機場係真正既政治問題政治解決
11.和理非可以為前線爭取到時間休息，前線都可以趁呢段時間升級或改善裝備，以應付下一輪攻勢
12.可以令呢場運動不會冷化，又不會勞民傷財，更可以令到和理非勇武徹底做到一個交接嘅效果，互相扶持接力

我地只需要等政府入黎機場談判就可以
再加上機場內 警方所有大型驅散人群裝備：
催淚彈 水砲車 橡膠子彈 胡椒彈 海綿彈 通通會作廢！